```shell script
kubectl exec -it pod-name bash
```

sessionAffinity: ClientIp сохраняет "сессию" для ip. Иначе сервис выбирает рандомный под.
Для cookie такого нет. 

если портов в сервисе больше 1 то надо задавать портам имена.

page 185